你地班連登仔比人恥笑啦

"睇到網民（近排為咗睇網民幾時崩潰多咗上連登）（呢個理由係咪好衰）講19才子又捧一個信報都有份捧的所謂英美名大學博士生，網民就話佢讀書好叻呀數學好叻呀真係天才呀，我就心諗，點解啲人見過羅致光都仲會對所謂天才論政有幻想"

"其實好多death flag la
1. 天才論政，前例有羅致光
2. 19推薦，前例有林作
3. 老董推薦，依樣仲大劑，前例有689，777，阿蟲，羅犯，李國蟑⋯
4. 專欄在炒咗練乙增、林行止都冇眼睇的信報
5. （我都係聽網民引述咋，冇真係追佢啲文）自稱經濟學家，但202x年仲係講緊Hayek"

"其實件事好簡單。每個傳媒都總要搵個名評論員坐鎮，例如明報有蔡子、經濟有石鏡泉、蘋果多不勝數，東方都有幾個名人，但信報炒左練乙爭，林行止又不受控寫D唔岩聽野，咪要搵第個囉。咁岩有個後生、名校博士、寫到中文，又係假中立右膠，梗係恭喜晒快啲捧紅佢啦。
至於19，佢做資深傳媒人，唔係靠齋寫野，仲有撈好多野架嘛，咁咪需要周圍識人打關係，互戴高帽，或者扮筆戰其實炒作。依家行內有個新人想上位，牌面又幾好，後生、名校博士、又係右膠，咪侵埋一份囉，互惠互利。學依度都有網民講啦，佢又唔係認真分析，搶人氣之嘛。"

連登仔: 好嬲好嬲

都話呢到係垃圾集中地

黃絲國師沈XX都讀好多書
一樣估錯上一屆美國總統

又summarize得幾好喎

真心, 講hayek得罪佢啲咩?